244做淡，你問我答

冇人回
即係跟得

做淡慘過做雞呀

又撚淡友

跟

肥仔

跌唔落🤧

目標睇幾多 唔計中間回調區間

幾時貼倉

未見過呂布貼倉。

推到佢post

又想燈

樓主ok嗎？